我正式宣布 全香港最好食蛋撻係呢度

蛋撻定葡撻呀

識唔識分蛋撻同葡撻?

肥矮窮柒醜毒蠢

葡撻唔係蛋撻？

Op真名被爆